有無手足已經通知晒身邊d藍絲同學叫佢地上大灣區做野搵真銀

香港咁撚垃圾，邊有大灣區咁好發展，依家仲有政府支持，如果入埋騰訊呢d大公司，今次佢地仲唔發過豬頭